其實咁樣算唔算鐘意左一個人

「長文慎入」
是咁的 小弟之前一直都係性向未明 因為fail左dse 就簡左番日校重讀。 而本人又係毒撚 邊緣撚 番到去自然就自摺啦 但有個男仔 我望第到一眼之後唔知點解 會想一路望住佢 想知道佢係咩人 不過一路都唔多講野 到宜加已經好少見到 可能最多都係whatsapp傾1-2句 但呢種感覺都依舊存在 咁我算唔算係鐘意左佢？ 同埋有冇巴絲可以教下我應該點做

香港民主終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

你自己諗埋一二邊姐
你個腦成日「形」住佢姐

但我都唔知點解會咁之前都未試過發生呢種情況

咁都叫長文

諗下佢幫你含 或者你幫佢含
接唔接受到啦
接受到就去馬

你係想可以了解佢多D？

你覺得你地依加既關係係算點樣先？